而家啲fuckboy將啲visa mastercard既logo tee著上身係咩事

周街都見到
件tee印滿visa mastercard既logo，乜野潮牌黎
想攞自己黎碌定點

Fuckboy呢個term 真係好off

得基佬用

鬼仔wannabe失敗左
不過同意..越黎越多on9 Tee..
Anti Social Social Club開始見到煩

true

咁應該叫咩

Fuckgirl

究竟件tee咩來頭
著咗好型好潮呀

Visa Master Tee係泡茶國見過有

自切
泡菜國

唔怪得咁潮

見到Stayreal有一件有Visa master 7-11既logo tee

仲有thrasher

早排就ikea
泡狗奴性重到制服當潮T著
人唔笑狗都吠

嗰啲fuck boy亂咁襯對yeezy

就係呢件
stayreal太潮，睇黎要供返件先得

早排vetements 件dhl先好笑，好扮唔扮扮送貨佬

vetements真係買唔落手

有無圖

搵唔到

係啦就係呢件！
個日見個女人當裙著 件衫黃曬

stayreal

某波鞋group條友著到幾可亂真